HSBC/銀通d櫃員機全部比人㩒爆晒

行左10部全部無現金供應
押款員係咪上禮拜五已經

港豬驚過年無錢使搞到好似擠提咁